英國人人種有問題,垃圾民族

講話把聲大,
不愛幹净,
懶,
自大,
祗知道喝酒,
歧視華人（往往自己没什麽本事）
天天去酒吧開Party,
不愛讀書（部分）,
猥瑣.
呢d人得香港人先會跪舔, 你地真係未係美國生活過,唔知天高地厚

閱

轉返正體字先講啦

正字撚食屎喇.

屌你老母美國英國都未搞清
支那仔你縮返入你老母個閪到食閪屎算啦
成班人等住輪你老母爛臭閪

幹凈

幹(屌)你老母
净你老母
没你老母